全世界撤退！

唔好忘記你地今日出嚟嘅目的係啲乜？係拯救理大入邊嘅手足，而家基本上大部份已經走晒，得返小數人。

今日我哋去咗拯救手足已經有好多人被拘捕，個情況就好似理大手足係人質咁，popo一直唔肯入去捉人，引我地出去再拘捕更多人，而個班仲未走到既小數人我地唔係當你係condom,我地已經盡唒力，理大手足而家暫時換唒衫做唒一切準備，留係學校有乜問題，我相信手足都唔想見到有更多人為左救人而被捕，而愈夜人數愈少手足更易被包抄，希望你地清醒d，準備撤退我地聽日再開花好嘛。

我知一定有人話我散水撚，但都希望你地睇清現實

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

推

又切？

走呀

撤！！！

咁你認為而家有可能攻得入救手足嗎？請諗清楚今晚出黎既目的

走

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。